係養和醫院訓一晚貴d定係香格里拉訓一晚貴d???

養和醫院
香格里拉

投你老母票咩

投人老母票咁小學雞

on99俾狗屌

係咪覺得自己好好笑

自己打去問價錢囉柒頭，投咩票呀
投完養和平啲係咪真係會平啲呀?

小學雞得你連google 都唔撚識就上黎問問問，投投投，問下自己幾時拜你老母山好過啦

講講下講老母 你都升低質，我原諒你

可能🤔

單純計床位就緊係養和平
問題你係當酒店咁入去住?唔洗額外醫療洗費?
咁大個人個腦裝屎

白痴

你老母訓和合石貴d

垃圾post

其實得唔得

你個名

他朝君體也相同

華人永遠 貴啲

宜家d連燈仔九唔搭八

投票都唔撚比 成班惡過共產黨

咪係

屌你啲垃圾投票post都唔俾 啲垃圾屌返人轉頭惡過共產黨

你老母瞓緊棺材，唔使錢

土葬好撚貴架...

他朝老母也相同

巴打老母訓左？

樓主老母瞓和合石就全港最平

樓主老母做雞平啲定瞓和合石平啲
做雞
和合石

樓主老母免費雞唔洗錢

樓主老母比狗屌

又block一件

毫無討論價值

投你老母

所以屌樓主老母平啲 正評

唔鍾意投票post咪上一頁囉
連登仔下下第一句就老母，乜尻都惡左先，十足班街童咁撚樣，以為自己好撚型 成班小朋友進占連登
難怪連登越黎越低質

( Show Blocked User - 樓主係我契仔 )

你同你個名一擔擔

下下講老母 人唔笑狗都吠

係咪以為我會嬲

得個up 快點投我老母啦

訓一晚香格拉貴d

你咪狗囉咁鐘意屌人老母

幫襯過？死雞蟲

你老母咪係訓和合石

膠post都咁認真

你都on撚99 好明顯唔係唔鐘意投票 係屌撚緊個投票冇意義啦
投埋d呀媽係女人既野 我開個食M記貴d定食酒店自助餐貴d比你慢慢投啦
咁都可以護主 你就真係低撚質小朋友啦
你兩個咁啱key 索性同樓主組返個低質2人組去紅館開show啦

咁就叫護主 笑死人

打段野黎回應都算你有心機，抵讚

但呢類型嘅post真係好撚無聊呢

車，無聊得過你又禁入黎仲要打字